我覺得已經唔可以用愛與和平感染黑社會

今日變左個傻鳩比人打到上心口

元朗城寨三不管 支持成立民間自衛隊 保護市民性命財產人身安全

出面仲話咩唔好理，咩起底就夠，咁落去仲有士氣既?
政府又唔驚你，差佬又唔驚你，就連黑社會都唔驚你地

元朗係唔係進入無政府狀態，各樣事都可以私了